[火影]風遁螺旋丸勁啲定螺旋丸勁啲?

如題
成日睇都唔知邊個勁啲

講緊風遁螺旋丸
分咩子單位作破壞

洞洞波勁啲

咪一撚樣
螺旋丸風遁架嘛

螺旋丸只係形態變化（壓縮）
冇性質變化
唔算任何遁

咁風遁螺絲飛標又介乎咩威力呢

咁千鳥勁d定雷切？

係，所以風遁螺旋丸係再係螺旋丸加上風遁
係勁啲

嗚門既影分身同自己打 會邊個贏

卡卡西咪試過用螺旋丸打鳴門風遁螺旋丸

螺旋丸 你當一粒炸彈
大玉螺旋丸 炸藥多d
風遁•螺旋丸 粒炸彈入面有幾把刀仔，爆嗰陣會鎅到你
風遁•螺旋手裏劍 把刀細好多，數量多好多，痛好多

個名愈長就愈勁

色誘最勁 冇男人頂到

雷切係S級忍術，千鳥係A級忍術

如果卡卡西用千鳥，佐助用雷切
點睇？

睪丸勁啲

鹿丸

正常情況咪風遁勁啲
打火遁咪普通螺旋丸有效啲

嘴遁睾丸

佐助唔識雷切

咁佐助用黑暗千鳥 vs 卡卡西雷切呢？

五五波

五五波，因為有卡卡西

繼雷千後又一世紀大難題